維園唔夠位企 記住隊尾要去灣仔 塞返入金鐘 天氣熱企鬆d

. . . . 企鬆d

要先入維園計人數民陣：

【按警方要求 流水式集會】

1. 迫爆維園
2. 迫爆銅鑼灣、天后所有路段
3. 流水式離開

民主派議員或前議員協助大家流水式離開 ➡️ 如人數眾多迫爆所有路段，我們就要慢慢到附近港鐵站離開 ➡️ 如銅鑼灣、天后人數眾多不能離開，就到灣仔離開 ➡️ 灣仔人數眾多不能離開就到金鐘 ➡️ 金鐘不能離開就到中環！

＊＊煞停警黑亂港 落實五大訴求＊＊
2019年8月18日（日）
下午兩點 維園集結
香港人，一齊和理非一日！

主辦︰民間人權陣線

#香港人Assemble
#和理非站出來
#入維園

用咗你quota sorry巴打